[認真討論］對付新界牛屎佬，要用番圍村佬嘅方法

琴晚元朗打人打到扑街，警黑合作，治安已經信唔過

組隊更練團，強身健體，就好似佢地以前圍村咁，見到賊一拳一隻#fbi

去到呢個地步，報警都冇用，應該見到d牛屎佬都一拳一隻，被人濕鑊勁嘅，都起碼有d反抗能力

加油，香港人，今次自己香港自己守護

應該搵方法拎武器

講真，大家真係唔好主動去搞
依家警黑合作，佢點你相斬你全家都冇人知
好撚恐怖，我諗到淨係武裝，加強保護自己好過，主動去搞好不利，一嚟佢地吹雞吹完就散，你唔會停到佢地，你係咪肯用刀劈佢呀？唔係就咪搞，反而佢地搞你嘅真係可以好血腥都無法無天

要自組民間自衛隊了
全民練武強身

你在明佢在暗

be water my fd

屌佢老味
著撚返白色衫 另外用標記認自己人